翻牆你們自己玩！《決勝時刻》VPN的全當外掛 對岸玩家哭：我們權益在哪

射擊遊戲《決勝時刻：現代戰爭》近期推出大型競技場《決勝時刻：現代戰域》，因為外掛的氾濫嚴重影響玩家體驗，因此開發商Infinity Ward就在近日公布了全新的外掛打擊措施，將引進最先進的連線偵測系統，若發現玩家疑似作弊，就會把他們排到同一場遊戲對戰中。

也許是發現大多數作弊都是使用VPN伺服器的亞太玩家，因此只要系統偵測到有使用VPN連線，系統就會有很高機率將玩家排到「作弊房」一起玩。

「這種作弊行為是絕對不允許的，維持遊戲環境與公平性是我們最重視的事情之一。」Infinity Ward如此說著。

而這個鐵腕政策一祭出之後，大批的對岸玩家卻紛紛哀號大叫「根本不能玩了」，一名來自對岸的Youtuber就發了影片官方的做法不恰當「動視就是蠢驢，每個國家都有作弊的人，把我們這些乖乖玩的玩家通通跟作弊者放一起，這是恰當的事情嗎？為什麼不學學CSGO．．．或者其他的遊戲？」一名對岸玩家在影片中激動的說著。

看到遊戲影片後，許多PTT的鄉民紛紛表示：

「笑死，只能打外掛。」

「沒開掛的會很生氣正常拉。」

「動森就說了不讓你們亂跑出來玩齁」

事實上《決勝時刻：現代戰域》並沒有在中國大陸地區上市，也就是說對岸玩家如果想要玩遊戲，用VPN、加速器翻牆出來玩是唯一途徑，但動視的做法無疑是把所有對岸玩家通通當作「外掛」來處理，這也使大批中國玩家紛紛不滿。

共雪都出招

Blizzard activision 奶共之後蝕左幾錢？

支那豚

可以玩了

等睇神仙打架

支那豬學人講權益

解決方法好易啫 自己都down返個外掛玩

除左中國人，邊個打cod會用vpn

啲大陸仔仲會用咩加速器，硬係唔可以正正經經咁玩

想食花生可以入去睇

網絡「加速」
減少ping 之類，無咁Lang

所有遊戲開發商都應該跟進

重以為成隻 《決勝時刻》都鎖埋中國IP咁把炮,
睇黎好似只係得隻垃圾 免費食雞先鎖

佢地係乜撚輔助程式都叫加速器
可以同你講絕對唔係網絡加速咁簡單